# M16Practica4
En esta practica podremos ver un codigo totalmente pasado por parametros de referencia asi hacien que nuestro videojuego tenga menos lineas y que sea un codigo mucho mas atractivo.

Para poder ejecutar este codigo os podeis descargar un comprimido donde tendreis todos los elementos utilizados en esta practica o tambien podeis copia el cpp para solo tener el codigo o tambien podeis solo descargaros este elemento.

¡Un Saludo y Hasta otra!
